【逆權運動】逾30名7.1衝擊立法會示威者抵台灣尋庇護 傳已接觸陸委會

建立時間 (HKT): 0718 19:58

7.1當晚示威者闖入及破壞立法會大樓，示威者或需面對警方追捕及法律責任。本報接獲可靠消息，逃往台灣的示威者人數逾30人，均為曾經參與7.1衝擊立法會行動的學生，他們事後沒有被捕，抵台後已接觸當地官方機構。

自由亞洲電台亦有報道，有示威者已抵達台灣尋求庇護。報道中引述一名不願透露姓名的台灣律師，指衝擊立法會後，陸續有示威者抵台，正與陸委會接觸，尋求庇護。該名律師表示，由於該批示威者尚未被捕或檢控，衝擊時亦戴上口罩，難以證明自己曾經參與行動，因此他們要延長居台期限，技術上可能遇上困難。

本報正就事件向保安局查詢。

蔡英文加分機會黎啦

辛苦你地

香港愈黎愈多政治難民

再會

叫台灣同香港講，叫香港幫手調查班人有冇嚴重罪行(7.1)
有就叫香港send份list請求驅逐出境
然後台灣就可以知邊d人要政治庇護

咁咪黃晒啲人名囉

依家台灣唔夠證據攬佢地

梗係扮傻叫香港黑警比資料等台灣可以趕佢地番香港
之後收到資料就覺得係政治事件要庇護

所以有時發夢要自拍然後高度加密

希望大家安安全全

點解我無啦啦而家多左個p牌之前用緊都無

十萬都P

你梗係做錯事

尋狗

尋廢老

咁當年
一個姓馬，一個姓曾既用咩理由長居台灣？

唉，希望各位平平安安

要走既唔應該係你地

其實依啲係咪應該低調啲好啲？